一人一個刀劍神域缺點

太完美 冇

而家個套仲未有二刀流

第一套最好睇之後我覺得麻麻地

太好睇令青少年上癮

你收皮

係咪短鳩==

咁撚柒既名點改得出

小說又有
漫畫又有
卡通片又有
劇場版又有
手機game又有
ps4/pc game又有
連真人版都就黎有
我諗唔到有咩缺點了

當年咸書仲要最多本

過氣

冇扶他

最大缺點

川原改左星爆氣流斬 做星光連流擊

絕劍bb死左

太正

短髮控

好睇得濟多人反

真

女主畀人污辱過

無得登出
今季都係！

最大缺點係啲fans太on9

仲諗緊樓主係咪牙短分身
起完底之後見到星川麻冬就無野了

撐刀劍唔代表係我分身

星爆